同屋企人鬧交 出走/就出走嘅巴絲

真心希望大家可以試吓用比紅更紅嘅方法
出面有post
最好趁呢幾日唔見人同熄埋手機
番到去就變左個人黎正式開始呢個活動

揸住本毛語錄返屋企
我冇嘢講

拎本毛語錄返歸，不停叫支持中共口號！
臨時演員都係演員！加油